純官人廠，對新世界系利好定淡？

好
下任鄭志剛做無得輸
鄭裕彤都睇好

好 今個月有機上10蚊